有冇人覺得AE110真係好撚型

將來一定會係future classic

保養得好係好揸又有佬味

有無gt版

支撚樣自動波棍

渣得110都係人上人

btw影得幾有feel

影架垃圾車影到咁靚

ae86型d

真

如果係手波架大機器就正1.6GT
攞走埋個風油呔 改埋日本套電池直出冷氣加直出尾喉 再架四條RE71R

可再戰20年

建議加勁音響 開窗播

同你跪喺地下一樣囉

其實我幾鍾意舊時既錶板

綠色底

咪唔係個「窮」字咩

要”佬”味 就G class / defender / GMC YUKON & YUKON XL SLE/SLT / Cadillac ESCALADE 啦

點輪到依架垃圾呀？⋯⋯⋯⋯你講笑咋？。。。。

威也油門

你識條鐵咩連燈神車黎
利申G class barbus包圍

係 但唔會係4AT

睇見都老尷

不如你分析一下點解係佢？

真
諗緊買架棍